Save Hk藍絲：屋企個YC仆街仔收埋個遙控器仲斷埋WIFI唔比我睇《守城》，點算？

冇得睇住PK打飛機好緊火

掉左部電視 一齊唔好睇!

咁點解仲上到網

冇搖控就冇得開電視冇得轉台???

廢老冇無限plan
用數據好快爆quota

其實係咪好多黃絲混入去開膠post

唔用遙控都開到電視, 我三星機機背有實體制

藍絲搞社區放映會會唔會中599G

請左打手日日作文推high個group

去佐敦睇囉傻鳩

落去一齊睇

你叫你個YC仆街仔俾啲文宣同文具你 咁你帶住堆嘢去太子站B1出口叫兩聲死黑警 咪即刻有得睇現場真實版嘅《守城》感受到佢地執髮時有幾認真囉

去油麻地咪可以親身感受囉

買數據上網睇囉傻閪

呢排啲作文水平低咗

舊LG電視係。機箱無按鈕，一定要遙控

去茶餐廳睇囉。

我外父係藍屍廢老
佢自己出去買部新華為自己join無限plan
都唔叫佢個黃絲仔join wifi

SAVE係電話隨時睇啦